Carrie仲未發悼文?

佢想面對面同私煙講聲辛苦哂啦